727 追悼李鵬同志、響應習主席除黑掃惡

睇班黑警敢唔敢打壓

追悼李鵬：

除黑掃惡：

唔係好明點解唔提呢個，個個去晒捉精靈

因為727今次真係清掃黑社會，唔係假膠
而且黑掃惡係十九大政策，而且好多城市已經進行左，輪到香港響應邊個打黑衫=反中央，睇下班狗仲敢唔敢

打正旗號

學到野